解放軍違憲 熱門post 被洗走哂？

被個垃圾ming 洗走哂
推返核彈主線post 得唔得？

佢咁鍾意出就出多啲啦 總會有一次出事然後到時終極攬抄

違憲又點？

而家三權合作，你訓醒未？

以前唔係三權合作? 照你講法咁一開始就唔好抗爭啦

要推爆佢 核彈唔可以放過!!!

你係度叫違憲撚有用

大部份港豬連咩叫憲都唔知

佢地只會覺得解放軍形象正面

所以先要話比佢哋知呀嘛手足!

推，唔好比條撚樣Ming 搞串晒，佢一條撚樣唔值咁多focus

屌咁大叫完違憲就諗下步點做架啦文宣啊記者追擊啊乜柒都好啦

坐喺到笑宄完人地港豬真普選同獨立都唔會跌落嚟㗎屌

推

尻*

下次就自發

自乜撚野發
On9

up

下???